有冇巴打有修開眉

巴打通常你地都係邊到修眉
係台灣收過一次 用線果隻修得好靚
但係係香港搵唔返呢D/咁好技術
請問巴打你地有冇咩介紹?
最好九龍區

自己修開

我媽開美容 由細到大佢修開

Browhaus有線

你地會修成點?
留名學嘢

Benefit
真心修得靚

線面既話 荃灣有間唔錯

Lm

之前行街屎忽痕 是但去左西九上層啲鋪仔修
估佢唔到係用線修 跟住上過去幾次 手勢要睇人
但整體唔錯 一次三十五抵屌

巴打叫咩名呀間野,可以推介嗎?想試下

我都想試試 巴打講黎聽下 邊間

之前係benefit修開，但其他男仔啲毛生得好快，
最後自己修算數，仲可以個個星期自己修